27/28？？？？？？

想問下文宣組，決定好27/28，定2日都去？